匿名討論區， 夢境超進化計劃

既然局勢已經發展至令人難以忍受嘅地步，亦有人陸續捨生成為烈士
相信大家都有敢怒不敢言嘅心中計劃， 但怕登出來並不安全

建議大家去這個匿名討論區， 討論各種夢境進化嘅可能性：

望一望入面最新果啲帖，大家又睇下呢啲發夢有冇得諗

推